msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-29 00:42+0000\n"
"Last-Translator: guardiansock <guardian.sock5925@fastmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"translations.metabrainz.org/projects/musicbrainz/history/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-08
msgid "\"Do Not Cluster\" guideline dropped"
msgstr "已放棄\"Do Not Cluster\"基準"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-04-11
msgid "\"feat.\" standardization dropped"
msgstr "已放棄\"feat.\"標準化"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-04-19
msgid "1200px thumbnails"
msgstr "1200像素預覽圖"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-04-19
msgid ""
"1200px thumbnails are added to the Cover Art Archive, providing users with a "
"very large image with a consistent size that avoids having to use the "
"original uploads directly."
msgstr "1200像素預覽圖已加入Cover Art "
"Archive，為使用者提供了一個尺寸一致的超大圖像，避免直接使用原始上傳的檔案。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-03-01
msgid ""
"A Discourse forum platform is added to replace both the old-school forums "
"and the (by now dead) mailing lists and unify community communication in one "
"place."
msgstr "加入了一個基於Discourse的新論壇，以替代舊式論壇和(現已不活躍)郵件列表，將社群"
"交流集中於一處。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-06-29
msgid ""
"A change is introduced that allows voting for and against existing "
"folksonomy tags, rather than only adding your own."
msgstr "允許投票支援和反對已有的folksonomy標籤，而不僅是自己建立。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-07-19
msgid ""
"A major update for the Picard tagger is released, with a huge amount of "
"bugfixes and improvements."
msgstr "發布了Picard標籤系統的主要更新，含大量漏洞修復和功能改進。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-11-12
msgid ""
"A new \"Voting suggestions\" page is released, containing predefined edit "
"searches to help editors find interesting and/or important edits to review "
"and vote on."
msgstr "發布了新的\"投票建議\"頁面"
"，包含可用於輔助編輯者發現感興趣和/或重要的編輯並投票的編輯搜尋預設。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-08-05
msgid ""
"A new AJAX coverart uploader is released, making it easier to add cover art "
"to releases."
msgstr "發布了一個新的基於AJAX的封面上傳器，為發行版添加封面更容易了。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-12-28
msgid ""
"A new banner message now notifies users whenever they receive a new edit "
"note."
msgstr "現在當使用者收到了新的編輯注釋時會有一個新的橫幅消息通知。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-04-05
msgid "A new, much faster search mechanism is added."
msgstr "添加了一個新的、更快的搜尋機制。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-08-15
msgid "A rift in the MusicBrainz community leads to a Great Dispute."
msgstr "MusicBrainz社群的意見分歧導致了一場大爭論。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-05-15
msgid ""
"A very substantial schema change release adds a new entity type (areas), "
"support for ISNI codes for artists and labels, and the possibility to have "
"more than one release event on one release."
msgstr "一個非常重要的架構改動版本，引入了新的實體類型（區域），"
"支援創作者和唱片公司的 ISNI 代碼，並允許一個發行擁有多個發行事件/活動。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-11-10
msgid ""
"A way to search for edits based on several different criteria is released."
msgstr "發布了一個基於多種不同條件的編輯搜尋方式。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-11-19
msgid ""
"AcousticBrainz, which aims to crowd source acoustic information for music, "
"is announced in cooperation with the Music Technology Group at Universitat "
"Pompeu Fabra."
msgstr "龐培法布拉大學大學的音樂技術小組共同宣布成立 "
"AcousticBrainz，其目的是在龐雜資源中獲取音樂的聲學資訊。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-04-10
msgid "Advanced relationships"
msgstr "進階關係"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-04-10
msgid ""
"Advanced relationships that allow users to connect basic data entities is "
"relased and unused TRMs pruned from the database. Inline editing is turned "
"off by default, causing a drop in voting activity."
msgstr "允許使用者連接基本資料實體的進階關係被重新建立，未使用的TRM從資料庫中刪除。預"
"設情況下，行內編輯處於關閉狀態，導致投票下降。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-06-25
msgid ""
"After a lot of behind-the-scenes drama, MetaBrainz wins a legal battle "
"against a copyright troll who tried to sue because of the use of Wikimedia "
"Commons images. Commons images are still dropped from MusicBrainz sites to "
"avoid further issues until Wikimedia makes changes that make image reuse "
"more safe."
msgstr ""
"在經歷了千辛萬苦之後，MetaBrainz贏得了一場與版權流氓之間的法律鬥爭，他因使用"
"維基共享資源圖像而試圖起訴。為了避免進一步的問題，在維基媒體做出改變，使引用"
"圖片更加安全之前，共享圖像會保持從MusicBrainz網站上刪除。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-11-23
msgid ""
"After a lot of debate, relationship data starts being displayed on release "
"pages, making it a lot more visible."
msgstr "經過多次辯論，關係資料開始顯示在發布頁面上，使其更加可見。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-09-01
msgid ""
"After a successful Summer of Code, Ian McEwen joins the MusicBrainz team."
msgstr "在成功完成Summer of Code編程後，Ian McEwen加入了 MusicBrainz團隊。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-11-08
msgid ""
"After many years at Digital West in California, the MetaBrainz project moves "
"all servers to a much larger dedicated provider in Germany, Hetzner."
msgstr "在加州 Digital West 運營多年後，MetaBrainz "
"項目將其所有伺服器遷移至德國的大型專用提供商 Hetzner。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-09-10
msgid ""
"After several years as a community-driven only project, BookBrainz is "
"adopted as an official project and given an actual developer position with "
"the hiring of Monkey."
msgstr "在作為社群驅動項目運營了幾年之後，BookBrainz 被正式納入官方項目，並隨著 "
"Monkey 的聘用而獲得了一個實際的開發職位。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-05-26
msgid ""
"After unexpected upheaval on Freenode, MetaBrainz moves all official "
"channels to Libera.Chat instead."
msgstr "在 Freenode 發生意外動盪後，MetaBrainz將所有官方頻道遷移到了 Libera.Chat。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-05-22
msgid "Album languages"
msgstr "專輯語言"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-05-22
msgid ""
"Album languages, guess case improvements and revamps edit forms released."
msgstr "發布了專輯語言和改良的編輯表格，最佳化了Guess Case。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-05-19
msgid ""
"Aliases are added to the three entity types that were still missing them: "
"recordings, releases and release groups. This allows storing aliases for, "
"for example, English names of Asian release groups."
msgstr "為三種仍缺少別名的實體類型添加了別名：錄音、發行和發行組。這使得可以儲存例如"
"亞洲發行組的英文名。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-05-19
msgid "Aliases for recordings, releases and release groups"
msgstr "錄音、發行和發行組的別名"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-09-01
msgid ""
"Amazon betas <a href=\"http://web.archive.org/web/20210123164029/https://www."
"wired.com/2008/09/amazon-takes-on/\">SoundUnwound</a> with data from "
"MusicBrainz."
msgstr ""
"亞馬遜測試了<a href=\"http://web.archive.org/web/20210123164029/https://"
"www.wired.com/2008/09/amazon-takes-on/\">SoundUnwound</a>使用了來自 "
"MusicBrainz 的資料。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-09-01
msgid "Amazon betas SoundUnwound"
msgstr "亞馬遜推出了SoundUnwound的測試版"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-02-24
msgid "Amazon cover art"
msgstr "亞馬遜封面"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-02-24
msgid "Amazon cover art support released."
msgstr "已支援亞馬遜封面。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-07-12
msgid "An improved release editor and a new site design are released."
msgstr "發布了一個改進了的發行版編輯器和新的站點設計。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-06-02
msgid ""
"An update is released that allows specifying a credit for artists in a "
"relationship, if not the same as the artist name."
msgstr "發布了一個允許透過關聯中的創作者(如果與創作者名稱不同)確定名單的更新。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-11-14
msgid "Annotation support released."
msgstr "發布了注釋支援。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-11-14
msgid "Annotations"
msgstr "注釋"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-05-15
msgid "Areas, ISNI codes and multiple release events per release"
msgstr "地區、ISNI 代碼和每個發行的多個發行事件"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-06-22
msgid "Artist subscriptions"
msgstr "訂閱藝術家"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-02-13
msgid ""
"Artist subscriptions made public and various smaller user centric "
"improvements are released."
msgstr "創作者關注公開化和多種較小使用者體驗改出發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-06-22
msgid "Artist subscriptions."
msgstr "訂閱的創作者。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-04-11
msgid ""
"As part of a long term move towards more fidelity to the original data, we "
"stop standardizing \"featuring\" and all its variants to \"feat.\", and ask "
"editors to use whatever is printed instead."
msgstr ""
"作為長期向更忠於原始資料的方向邁進的一部分，我們停止將‘featuring’及其所有變體"
"標準化為‘feat.’，並要求編輯者使用實際印刷的內容。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-07-30
msgid "BBC dynamic artist pages"
msgstr "BBC 動態創作者頁面"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-07-30
msgid "BBC launches the dynamic artist pages based on MusicBrainz data."
msgstr "BBC 基於 MusicBrainz 資料推出了動態創作者頁面。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-06-28
msgid "BBC partners with MetaBrainz"
msgstr "BBC 與 MetaBrainz 合作"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-09-10
msgid "BookBrainz becomes official MetaBrainz project"
msgstr "BookBrainz 成為 MetaBrainz 官方項目"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-04-30
msgid "CAA initial release"
msgstr "CAA 初始發布"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-10-10
msgid "CAA official release"
msgstr "CAA 正式發布"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-06-20
msgid "CatQuest becomes Instrument Inserter"
msgstr "CatQuest 成為 Instrument Inserter"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-06-20
msgid ""
"CatQuest officially takes over from reosarevok as the main person for adding "
"new instruments to MusicBrainz, with the newly created Instrument Inserter "
"position."
msgstr ""
"CatQuest 正式接替 reosarevok，成為 MusicBrainz 中添加新樂器的主要負責人，"
"擔任新建立的 Instrument Inserter 職位。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-08-08
msgid "Collaborative collections"
msgstr "合作編輯收藏"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-08-08
msgid ""
"Collection owners are now able to allow other editors to also add/remove "
"entities from any of their collections."
msgstr "收藏夾所有者現在可以允許其他編輯者添加或刪除他們收藏夾中的實體。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-11-24
msgid "Collection, Ratings, CDStubs"
msgstr "收藏夾、評分、CD存根"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-11-24
msgid "Collection, Ratings, CDStubs, LastUpdate released."
msgstr "發布了收藏，評分，CD存根和最新更新功能。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-05-18
msgid ""
"Collections can now be merged, in case an editor wants to consolidate "
"several of their collections into one. Additionally, it is now possible to "
"create series of artists, and to rate places (the only entity that could be "
"reviewed on CritiqueBrainz but not rated on MusicBrainz)."
msgstr ""
"收藏夾現在可以合併，以便編輯者將多個收藏夾整合為一個。此外，現在可以建立創作"
"者系列，並且可以對場所進行評分（之前只能在 CritiqueBrainz 上進行評論，但在 "
"MusicBrainz 上不能評分）。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-08-05
msgid "Cover Art Uploader"
msgstr "封面上傳者"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-03-29
msgid "Dedicated database server"
msgstr "專用資料庫伺服器"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-03-01
msgid "Discourse unifies community communication"
msgstr "Discourse 統一了社群通信"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-07-25
msgid "Easier edit note adding"
msgstr "更簡便的編輯備註添加"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-05-09
msgid ""
"Edit display improvements, turned off RDF dumps, new install scripts "
"released."
msgstr "最佳化了編輯顯示，關閉了RDF轉儲，發布了新的安裝腳本。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-02-18
msgid "Edit history visible without logging in"
msgstr "編輯記錄在未登入時可見"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-12-28
msgid "Edit note notifications"
msgstr "編輯備註通知"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-07-25
msgid ""
"Edit notes can now be added when creating an edit, making it much easier for "
"editors to explain their changes."
msgstr "現在在建立編輯時可以添加編輯備註，使編輯者更容易解釋他們的更改。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-11-10
msgid "Edit search"
msgstr "編輯搜尋"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-12-07
msgid ""
"Editor ojnkpjg runs a script setting track times from DiscID values, "
"creating a huge spike in edits."
msgstr "編輯器 ojnkpjg 執行腳本時，根據 DiscID "
"值設定音軌時長，導致編輯次數出現大幅上升。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-11-30
msgid ""
"Edits made by editors to their own release additions within 1 hour of adding "
"them are now auto-edits, as are \"Add recording\" and \"Remove alias\" edits."
msgstr "編輯者在添加自己的發行後1小時內對其所做的編輯現在自動成為自動編輯，同樣適用於"
"‘添加錄音’和‘移除別名’的編輯。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-06-07
msgid "Email verification"
msgstr "電子郵件驗證"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-06-25
msgid ""
"Empty labels, release groups and works are now auto-removed after 24 hours "
"of being unused, in the same way artists already were before."
msgstr "沒有相關實體的廠牌、發行組和作品在未使用24小時後將自動刪除，與之前的創作者處"
"理方式相同。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-06-25
msgid "Empty labels, release groups and works start being auto-removed"
msgstr "沒有相關實體的廠牌、發行組和作品開始自動刪除"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-09-17
msgid ""
"Event support is added to MusicBrainz, allowing storing information about "
"concerts and festivals. Also part of this schema change release is a proper "
"way to indicate the content of data tracks in release tracklists, and the "
"extension of tagging to areas, instruments and series."
msgstr ""
"MusicBrainz "
"添加了活動支援，允許儲存關於音樂會和節日的資訊。此次模式變更還包括一種正確指"
"示發行曲目列表中資料軌道內容的方法，以及將可標籤化內容擴展到了地區、樂器和系"
"列。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-09-17
msgid "Event support, data tracks"
msgstr "活動支援，資料軌道"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-10-17
msgid ""
"Folksonomy tagging and editor subscriptions are released. Additionally, it's "
"now possible to batch-add relationships to multiple tracks on a release."
msgstr "發布了Folksonomy標籤和編輯器訂閱功能。此外，現在可以批次添加同一專輯中多個不"
"同音軌的關聯。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-04
msgid ""
"Former GSoC student Roman Tsukanov begins working for MetaBrainz part-time."
msgstr "前 GSoC 學生 Roman Tsukanov 開始在 MetaBrainz 兼職工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-08-06
msgid "Frederik \"Freso\" S. Olesen becomes MetaBrainz Community Manager"
msgstr "Frederik \"Freso\" S. Olesen 成為 MetaBrainz 社群經理"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-10-10
msgid ""
"FreeDB auto import feature turned off and autoeditor elections released. "
"Unused TRMs pruned from the database."
msgstr "關閉了FreeDB自動匯入功能，發布了自動編輯推選功能。未使用的TRM已從資料庫中精簡"
"。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-10-10
msgid "FreeDB off/Autoeditors"
msgstr "FreeDB 關閉/Autoeditors"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-08-06
msgid ""
"Freso becomes the first MetaBrainz Community Manager, tasked with helping "
"resolve conflicts in the community and keeping an eye on their needs."
msgstr "Freso 成為第一位 MetaBrainz "
"社群經理，負責幫助解決社群中的衝突並關注社群的需求。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-11-02
msgid "Genre added as a new entity"
msgstr "流派（Genre）作為新的實體被新增"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-11-02
msgid ""
"Genres are added as a new entity, although still tightly tied to folksonomy "
"tags."
msgstr "流派作為新的實體被添加，儘管仍然緊密關聯到使用者生成的標籤。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-08-15
msgid "Great Dispute"
msgstr "大衝突"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-04-27
msgid "Guess feat. buttons"
msgstr "猜測feat. 按鈕"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-05-26
msgid "IRC channels move to Libera.Chat"
msgstr "IRC 頻道遷移到 Libera.Chat"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-09-01
msgid "Ian McEwen hired"
msgstr "Ian McEwen 被聘用"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-07-17
msgid "Ian McEwen leaves MetaBrainz"
msgstr "Ian McEwan 離開 MetaBrainz"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-07-17
msgid "Ian McEwen leaves the project for personal reasons."
msgstr "Ian McEwan 因個人原因離開項目。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-06-17
msgid "Imported CD Baby catalog as CD Stubs"
msgstr "將 CD Baby 目錄匯入為 CD 存根"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-06-17
msgid ""
"Imported the metadata from the CD Baby catalog into our CD Stubs collection."
msgstr "將 CD Baby 目錄中的中繼資料匯入到我們的 CD 存根集合中。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-07-24
msgid "Improve voting"
msgstr "改善投票"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-04-05
msgid "Improved search"
msgstr "改善搜尋"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-02-11
msgid ""
"In an effort to reduce the size of the open edit queue and force less "
"waiting for changes, the length of time edits stay open before expiration is "
"reduced from 14 to 7 days."
msgstr "為了減少開放編輯佇列的長度並減少變更的等待時間，編輯在過期前的開放時間從 14 "
"天減少到 7 天。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-04-27
msgid ""
"In order to make it easier to fix a lot of cases where featured artists are "
"still part of the track / release titles rather than the artists, guess "
"feat. buttons are added that greatly simplify the process."
msgstr ""
"為了更容易修復許多情況下客串創作者仍然包含在曲目/發行版本的標題中，而不是包含"
"創作者列表中的問題，添加了\"猜測客串創作者\"按鈕，大大簡化了這一過程。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-12
msgid "In preparation for NGS, editing is turned off until release."
msgstr "為準備 NGS，編輯功能已關閉，直至發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-02
msgid ""
"In preparation for NGS, editors are encouraged to avoid editing until "
"release unless entirely necessary."
msgstr "準備 NGS 中，建議編輯者們在發布前避免不必要的編輯行為。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-03-05
msgid "Indexed search/XML WS"
msgstr "索引搜尋/XML Web服務"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-03-05
msgid "Indexes search and a new XML based Web Service are released."
msgstr "發布了索引搜尋以及新的基於XML的網頁端服務。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-01-17
msgid "Inline edits"
msgstr "行內編輯"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-01-17
msgid "Inline edits, new reports, improved data import scripts."
msgstr "行內編輯、新報告、改進的資料匯入腳本。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2004-05-09
msgid "Install scripts"
msgstr "安裝腳本"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-12-31
msgid "Instrument images, recordings' first release date"
msgstr "樂器圖像，錄音的首發日期"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-05-14
msgid "Instruments and series"
msgstr "樂器和系列"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-02-01
msgid "Italian translation released, IPI and ISNI become autoedits"
msgstr "義大利語翻譯正式發布，IPI 和 ISNI 成為自動編輯"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-02-23
msgid "Kartik Ohri joins the MetaBrainz team"
msgstr "Kartik Ohri 加入 MetaBrainz 團隊"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-02-23
msgid ""
"Kartik Ohri joins the MetaBrainz team to work on ListenBrainz, "
"AcousticBrainz and CritiqueBrainz, plus the Android app, which he had "
"already significantly rewritten as a volunteer."
msgstr ""
"Kartik Ohri 加入 MetaBrainz 團隊，負責 ListenBrainz、AcousticBrainz 和 "
"CritiqueBrainz 項目，以及 Android "
"應用程式的開發，他在作為志願者期間對該應用程式進行了重大改寫。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-12-14
msgid "Kuno Woudt begins working for MusicBrainz full-time."
msgstr "Kuno Woudt 開始全職為 MusicBrainz 工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-12-14
msgid "Kuno Woudt hired as full-time developer"
msgstr "Kuno Woudt 被聘為全職開發者"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-04-01
msgid "Labels/data quality"
msgstr "廠牌/資料質量"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-11-07
msgid "Last.fm"
msgstr "Last.fm"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-11-07
msgid "Last.fm signs up with MetaBrainz and starts using MusicBrainz data."
msgstr "Last.fm 註冊成為 MetaBrainz 的合作伙伴，並開始使用 MusicBrainz 資料。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-28
msgid "Laurent \"zas\" Monin becomes sysadmin"
msgstr "Laurent \"zas\" Monin 成為系統管理員"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-28
msgid ""
"Laurent Monin, better known as Zas, joins the team as a dedicated systems "
"administrator, to make sure the servers run properly and help transition to "
"a new community discussion system."
msgstr "Laurent Monin，更廣為人知的暱稱為 "
"Zas，加入團隊擔任專職系統管理員，確保伺服器的正常執行並幫助過渡到新的社群討論"
"系統。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-12-28
msgid ""
"Link to MusicBrainz feature, release events and edit suggestions released."
msgstr "發布了連結到MusicBrainz功能，專輯事件以及編輯提示。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-01-20
msgid "Linkara Musica becomes first commercial customer of MetaBrainz."
msgstr "Linkara Musica 成為 MetaBrainz 的第一個商業客戶。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-12-28
msgid "Linking"
msgstr "連結"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-10-07
msgid ""
"MBBE_Bot is created to make fixes that are too time-consuming to do by hand, "
"but should still leave a trace in edit history. This usually involves "
"removing URLs from problematic domains, marking URLs from domains that have "
"been closed as ended, and other similar batch-editing jobs."
msgstr ""
"MBBE_Bot "
"被建立用於處理那些手動操作過於耗時的修復工作，但仍應在編輯歷史中留下記錄。"
"這通常涉及從有問題的域名中移除 URL，標記已關閉域名的 URL "
"為已結束，以及其他類似的批次編輯任務。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-10-07
msgid "MBBE_Bot starts running"
msgstr "MBBE_Bot 開始執行"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-10-23
msgid "Menus/Client scripting"
msgstr "選單/用戶端腳本"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-05-18
msgid "Mergeable collections, artist series and ratable places"
msgstr "可合併的收藏、創作者系列和可評分的地點"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-04-21
msgid "MetaBrainz accepts three students for Google Summer of Code."
msgstr "MetaBrainz 接受了三名學生參加 Google Summer of Code。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-09-23
msgid "MetaBrainz hires Oliver Charles"
msgstr "MetaBrainz 聘用了 Oliver Charles"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-04-19
msgid "MetaBrainz launched"
msgstr "MetaBrainz 正式成立"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-11-08
msgid "MetaBrainz projects complete move to European servers"
msgstr "MetaBrainz 項目完成向歐洲伺服器的遷移"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-01-20
msgid "MetaBrainz signs first customer"
msgstr "MetaBrainz 簽約首位客戶"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-06-25
msgid "MetaBrainz wins copyright troll battle, Wikimedia images dropped"
msgstr "MetaBrainz 贏得版權流氓訴訟，Wikimedia 圖片被移除"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-04-01
msgid "MetaWeb becomes a MusicBrainz data user."
msgstr "MetaWeb 成為 MusicBrainz 資料使用者。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-04-01
msgid "MetaWeb signed"
msgstr "MetaWeb 已簽約"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-11-30
msgid "More auto-edits"
msgstr "更多的自動確認編輯"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-11-16
msgid ""
"More edit types are made auto-edits for everyone: \"Add relationship\" and "
"\"Add release\"; and \"Add\", \"Edit\" and \"Remove release label\". "
"Additionally, the German, French and Dutch translations are available on the "
"main server."
msgstr ""
"更多的編輯類型被設為自動確認編輯：包括“添加關係”和“添加發行版本”；以及“添加”"
"、“編輯”和“移除發行廠牌”。此外，德語、法語和荷蘭語翻譯已在主伺服器上提供。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-02-27
msgid "MusicBrainz Move"
msgstr "MusicBrainz 遷移"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2010-02-08
msgid "MusicBrainz Server source code moved to Git from Subversion."
msgstr "MusicBrainz 伺服器原始碼從 Subversion 遷移到 Git。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-01-12
msgid "MusicBrainz adds AcoustID support"
msgstr "MusicBrainz添加對AcoustID的支援"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-03-29
msgid "MusicBrainz gets its first dedicated database server."
msgstr "MusicBrainz 獲得了其首個專用資料庫伺服器。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2016-02-22
msgid ""
"MusicBrainz itself gets a new design to better match the rest of the *Brainz "
"family."
msgstr "MusicBrainz 本身採用了全新設計，與 *Brainz 系列的其他產品更加匹配。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-02-27
msgid "MusicBrainz moved to Digital West Networks in San Luis Obispo."
msgstr "MusicBrainz 已經搬遷到了位於San Luis Obispo的 Digital West Networks。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-03-12
msgid ""
"MusicBrainz partners with MusicIP and starts using MusicDNS's PUID acoustic "
"fingerprints. Picard becomes the official MusicBrainz tagger with PUID "
"support, which causes edit activity to decrease."
msgstr ""
"MusicBrainz 與 MusicIP 合作，並開始使用 MusicDNS 的 PUID 聲學指紋。 Picard "
"成為有著 PUID 支援的官方 MusicBrainz 跟蹤器，這可以減少編輯活動。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-03-12
msgid "MusicIP PUID"
msgstr "MusicIP PUID"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-12
msgid "NGS No-Editing Phase"
msgstr "NGS 無需編輯階段"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-02
msgid "NGS Reduced Editing Phase"
msgstr "NGS 減少編輯階段"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-05-18
msgid "NGS Release"
msgstr "NGS 版本發布"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-05-18
msgid "NGS, a MusicBrainz major rewrite, is released!"
msgstr "發布了NGS，MusicBrainz的大規模重構！"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2016-02-22
msgid "New MusicBrainz design"
msgstr "全新 MusicBrainz 設計"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-10-31
msgid "New entity auto-editing period extended to 24 hours"
msgstr "新實體的自動編輯時間延長至24小時"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-02-17
msgid ""
"Nicolás Tamargo (reosarevok) becomes the MusicBrainz style leader, and a "
"new, more official style process using Jira is established."
msgstr ""
"Nicolás Tamargo (reosarevok) 成為 MusicBrainz "
"的風格樣式負責人，並建立了一個新的、更正式的風格樣式流程，使用 Jira "
"進行管理。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-10-13
msgid "Non album tracks"
msgstr "非專輯曲目"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-10-13
msgid "Non album tracks are released."
msgstr "發布了非專輯曲目。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2008-09-23
msgid "Oliver Charles becomes employee #1 of MetaBrainz Foundation."
msgstr "Oliver Charles 成為 MetaBrainz 基金會的首位員工。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2010-06-18
msgid "Oliver Charles begins working for MusicBrainz full-time."
msgstr "Oliver Charles 開始全職為 MusicBrainz 工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2010-06-18
msgid "Oliver Charles joins MusicBrainz full-time"
msgstr "Oliver Charles 正式加入 MusicBrainz 全職工作"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-06-30
msgid ""
"Our old search server gets a significant upgrade with its move to Solr, "
"including almost-instant index updates."
msgstr "我們的舊搜尋伺服器進行了重大升級，移至 Solr，並包括幾乎即時的索引更新。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-10-14
msgid "PUID support is removed"
msgstr "PUID 支援已被移除"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2021-04-05
msgid "Pagination added for relationships, user tags"
msgstr "新增了分頁功能，適用於關聯和使用者標籤"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-04-05
msgid ""
"Pagination was added for two very long lists that sometimes couldn't be "
"loaded in full because of timeouts: user tags and entity relationships."
msgstr "為了避免因為超時而無法完全載入的問題，為兩個非常長的清單新增了分頁功能：使用"
"者標籤和實體關聯。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-06-02
msgid "Picard 1.0 released"
msgstr "發布了Picard 1.0"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-07-19
msgid "Picard 2.0 released"
msgstr "發布了Picard 2.0"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-10-31
msgid ""
"Rather than having to notice any errors during a fairly brief 1 hour period, "
"editors now have 24 hours to correct errors in the data they have added "
"without needing a vote."
msgstr "編輯者現在有 24 小時的時間來修正他們所新增資料中的錯誤，而不需要投票，"
"取代了之前必須在相對較短的 1 小時內發現錯誤的方式。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-10-15
msgid "Relationship Editor"
msgstr "關聯編輯器"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-06-02
msgid "Relationship credits become available"
msgstr "關聯名單可用"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-11-23
msgid "Relationships displayed on release pages"
msgstr "在發行頁面上顯示了關聯資訊"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-04-06
msgid "Release \"stubs\", minimum voting period for destructive edits"
msgstr "發行 \"stubs\"，破壞性編輯的最短投票期間"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2009-05-24
msgid "Release Groups, ISRCs, CDStub searching"
msgstr "發行群組、ISRC、CD存根的搜尋功能"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-07-12
#: DB:statistics.statistic_event/title:2003-10-19
msgid "Release editor"
msgstr "發布了編輯器"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-10-19
msgid "Release editor and Guess Case released."
msgstr "發布了專輯編輯器以及Guess Case。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2009-05-24
msgid ""
"Release groups, ISRC support, CDStub searching and search fixes released."
msgstr "發行群組、ISRC 支援、CD存根搜尋以及搜尋修正已經發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-04-06
msgid ""
"Releases can now be added without any mediums, for cases where the only "
"information available is, for example, a title + date + label + catalog "
"number entry in a catalog. Additionally, any destructive edits such as "
"entity merges and removals no longer close immediately once they get 3 Yes "
"votes, but they remain open for at least 48 hours to ensure people who "
"oppose them have time to see them."
msgstr ""
"現在可以在沒有任何媒體的情況下新增發行，適用於只有標題、日期、廠牌和目錄編號"
"等資訊的情況。此外，任何破壞性編輯，如實體合併和刪除，將不再在獲得 3 "
"個同意票後立即關閉，而是至少保持開放 48 小時，以確保反對者有足夠的時間查看。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-09-06
msgid ""
"Roman Tsukanov decides not to renew his contract. Sambhav Kothari and Param "
"Singh are hired as replacements to work on search and Picard and on "
"ListenBrainz, respectively."
msgstr ""
"Roman Tsukanov 決定不再續約。Sambhav Kothari 和 Param Singh "
"分別被聘用為搜尋與 Picard 以及 ListenBrainz 的替代人員。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-04
msgid "Roman Tsukanov joins the MetaBrainz team"
msgstr "Roman Tsukanov 加入了 MetaBrainz 團隊"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-01-08
msgid "SG5 Fixes"
msgstr "SG5 修正已經發布"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-09-06
msgid "Sambhav Kothari and Param Singh replace Roman Tsukanov"
msgstr "Sambhav Kothari 和 Param Singh 取代了 Roman Tsukanov 的職位"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2018-09-09
msgid ""
"Sambhav Kothari leaves MetaBrainz after a lot of hard work getting the SOLR "
"server ready. Nicolás Tamargo (reosarevok) joins as a programmer part-time "
"in addition to his style and support positions, to work on MusicBrainz."
msgstr ""
"Sambhav Kothari 在為 SOLR 伺服器做好準備後，離開了 MetaBrainz。Nicolás "
"Tamargo (reosarevok) 以兼職程式開發者身份加入，除了擔任風格與支援職位外，"
"將負責 MusicBrainz 的工作。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-09-09
msgid "Sambhav Kothari leaves, Nicolás Tamargo joins as a programmer"
msgstr "Sambhav Kothari 離開，Nicolás Tamargo 以程式開發者身份加入"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2006-12-17
msgid "Search improvements"
msgstr "搜尋功能改善"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-11-16
msgid "Several new auto-edit types and translations"
msgstr "新增了幾種類型的自動編輯和翻譯"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-05-16
msgid ""
"Since the Virtual Machine project tended to just lag way behind current data "
"because of the time required to always push new versions, it is dropped and "
"users are suggested to just run their own Docker setup for MusicBrainz "
"(which the Virtual Machine already did behind the scenes)."
msgstr ""
"由於虛擬機專案總是因為更新版本所需的時間而落後於目前資料，因此該專案已被放棄"
"，並建議使用者直接執行自己的 MusicBrainz Docker "
"設定（虛擬機在背後已經執行此操作）。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2008-04-21
msgid "SoC 2008"
msgstr "SoC 2008"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2018-06-30
msgid "Solr-based search server deployed"
msgstr "已部署基於 Solr 的搜尋伺服器"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-12-31
msgid ""
"Some instrument pages start displaying instrument illustrations by IROM. "
"Additionally, a first release date starts being calculated and displayed for "
"recordings based on the releases they appear on."
msgstr "一些樂器頁面開始顯示由 IROM "
"提供的樂器插圖。此外，根據錄音出現的發行，開始計算並顯示錄音的首次發行日期。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-01-08
msgid ""
"Style Guideline 5 workaround introduced and unused TRMs pruned from the "
"database."
msgstr "引入了風格指南 5 的解決方案，並將未使用的 TRM 從資料庫中移除。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-10-17
msgid "Style process updated again, reosarevok \"promoted\" to Style BDFL"
msgstr "風格處理流程再次更新，reosarevok 被\"晉升\"為風格的 BDFL"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-04-01
msgid "Support for Labels and data quality are released."
msgstr "已發布對廠牌的支援以及資料品質的改進。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-06-29
msgid "Tag up/downvoting"
msgstr "標籤的上下投票功能"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-10-17
msgid "Tags, editor subscriptions, relationship batch-adding"
msgstr "標籤功能、編輯者訂閱以及關聯批次新增功能"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-11-19
msgid "The AcousticBrainz project goes live"
msgstr "AcousticBrainz 項目上線"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2022-02-16
msgid "The AcousticBrainz project is discontinued"
msgstr "AcousticBrainz 專案已停止"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2011-08-03
msgid "The Android app goes live"
msgstr "Android app正式上線"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2007-06-28
msgid ""
"The BBC becomes a MetaBrainz customer and starts using MusicBrainz data."
msgstr "BBC 成為 MetaBrainz 的客戶並開始使用 MusicBrainz 的資料。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-04-30
msgid "The Cover Art Archive becomes initially available."
msgstr "Cover Art Archive 初步上線並可使用。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-10-10
msgid "The Cover Art Archive is officially released."
msgstr "Cover Art Archive 正式發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-05-19
msgid "The CritiqueBrainz project goes live"
msgstr "CritiqueBrainz 專案正式上線"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2021-02-01
msgid ""
"The Italian translation, mostly worked on by salo.rock, is officially "
"released. Adding the first IPI and/or ISNI code for an entity becomes an "
"autoedit, unless the same code is already in use for another."
msgstr ""
"由 salo.rock 主要負責的義大利語翻譯正式發布。為實體新增第一個 IPI 和/或 ISNI "
"代碼將成為自動編輯，除非該代碼已經被其他實體使用。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-09-17
msgid "The ListenBrainz project goes live"
msgstr "ListenBrainz 專案正式上線"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-04-19
msgid ""
"The MetaBrainz Foundation, the legal home for MusicBrainz is announced to "
"the public."
msgstr "MetaBrainz 基金會，作為 MusicBrainz 的法律所在，對外公開宣佈。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2020-05-16
msgid "The MusicBrainz Virtual Machine is replaced by MusicBrainz Docker"
msgstr "MusicBrainz 虛擬機被 MusicBrainz Docker 取代"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-17
msgid ""
"The alpha version of ListenBrainz, an open source and open data alternative "
"to Last.fm®, goes live."
msgstr "ListenBrainz 的 alpha 版本正式上線，這是一個開源且開放資料，旨在取代 Last.fm®"
" 的替代方案。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-05-19
msgid "The beta version of CritiqueBrainz is launched."
msgstr "CritiqueBrainz 的 beta 版本正式推出。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-10-14
msgid ""
"The diminishing quality of the PUID fingerprinting service and the continued "
"availability of an open source alternative in AcoustID leads to the decision "
"of dropping PUIDs from MusicBrainz and supporting only AcoustID."
msgstr ""
"由於 PUID 指紋服務質量逐漸下降，以及 AcoustID 作為開源替代方案的持續可用，"
"決定從 MusicBrainz 中移除 PUID，只支援 AcoustID。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2020-02-18
msgid ""
"The edit history for entities is made visible even when logged out, to make "
"it easier to understand how each entity has changed (edit notes are kept "
"hidden to preserve some privacy)."
msgstr "即使在未登入的情況下，實體的編輯歷史也會對外公開，以便更容易了解每個實體的變"
"更情況（編輯註解則保持隱藏，以保護部分隱私）。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-06-02
msgid ""
"The first full-version release of the Picard tagger comes out, with a lot of "
"changes and improvements."
msgstr "Picard 標籤器的第一個正式版本發布，帶來了許多變更和改進。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2011-08-03
msgid ""
"The first version of the MusicBrainz Android app, a Google Summer of Code "
"project by Jamie McDonald, is made officially available."
msgstr ""
"MusicBrainz Android 應用程式的第一個版本，由 Jamie McDonald 項目負責，作為 "
"Google Summer of Code 計劃的一部分正式發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-09-08
msgid ""
"The increasingly controversial \"Do Not Cluster\" guideline, which forbid "
"relationship clusters such as linking every Jackson sibling to each other, "
"is dropped - avoiding duplicate data becomes a task for relationship "
"designers, not users entering the data."
msgstr ""
"越來越具爭議的 \"Do Not Cluster\" 指南被廢除，這個指南原本禁止像是將每位 "
"Jackson "
"兄弟互相連結等關聯聚類。現在，避免重複資料的工作成為關聯設計師的責任，而非資"
"料輸入者的任務。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2015-05-18
msgid "The new MetaBrainz website goes live"
msgstr "全新的 MetaBrainz 網站正式上線"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2015-05-18
msgid ""
"The new MetaBrainz website, featuring an all-new design and online sign-up "
"for commercial users, is launched, replacing the one designed in the year "
"2000!"
msgstr "全新的 MetaBrainz 網站正式上線，擁有全新的設計並提供商業用戶的線上註冊，"
"取代了 2000 年設計的舊版網站！"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-01-12
msgid ""
"The open source fingerprinting solution AcoustID (developed by friend of "
"MusicBrainz Lukáš Lalinský) starts being used alongside PUID on MusicBrainz "
"fingerprint pages."
msgstr ""
"開源指紋識別解決方案 AcoustID（由 MusicBrainz 的朋友 Lukáš Lalinský 開發）"
"開始與 PUID 一起在 MusicBrainz 指紋頁面上使用。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2012-10-15
msgid ""
"The relationship editor, for bulk-editing relationships for a release, is "
"released to production."
msgstr "關聯編輯器（用於批次編輯發行的關聯）已經正式發布並投入使用。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2006-12-17
msgid "The search features and web service improvements are released."
msgstr "搜尋功能和網路服務的改進已經發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-10-17
msgid ""
"The style process is updated again. Rather than requiring long, often angry "
"community debate until something is passed by community consensus without a "
"veto, decisions are taken by a BDFL who consults the community when needed. "
"Nicolás Tamargo (reosarevok) is \"promoted\" from style leader to style BDFL."
msgstr ""
"風格處理流程再次更新。現在決策由一位 BDFL "
"負責，他會在需要時徵求社群意見，而不再需要經過長時間且常常充滿爭議的社群辯論"
"，直到社群達成共識且無人反對為止。Nicolás Tamargo (reosarevok) "
"從風格領袖\"晉升\"為風格 BDFL。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2013-06-24
msgid ""
"The voting period for edits that get a No vote is extended to give users "
"more time to react to the issues."
msgstr "對於獲得反對票的編輯，投票期間已延長，以便給使用者更多時間回應問題。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2005-10-23
msgid ""
"Top menu navigation improved, duplicate artists, album edit all, track time "
"editing features released."
msgstr "頂部選單導航得到改善，複製創作者、編輯專輯全部、音軌時間編輯功能發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2007-12-07
msgid "Track times set from DiscIDs"
msgstr "從 DiscIDs 設定音軌時長"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-05-14
msgid ""
"Two new entity types are added to MusicBrainz: instruments and series. "
"Series of recordings, releases, release groups and works are supported."
msgstr "MusicBrainz "
"新增了兩個實體類型：樂器和系列。現在支援錄音、發行、發行群組和作品的系列。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2005-02-13
msgid "User improvements"
msgstr "使用者功能的改進"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2003-06-07
msgid "Users now have to verify their email address for editing."
msgstr "使用者現在必須驗證他們的電子郵件地址才能進行編輯。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2019-04-26
msgid ""
"Version 1 of the web service (already deprecated since 2011) is finally "
"taken down for good (more than a year after announcing it would happen in "
"six months!)."
msgstr "網路服務第 1 版（自 2011 "
"年以來已被淘汰）最終正式下線（比原先宣佈的「六個月後下線」延遲了一年多！）。"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2004-07-24
msgid "Voting logic was improved, web based autoeditor elections released."
msgstr "投票邏輯已經改進，基於網頁的自動編輯者選舉功能已經發布。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-06-24
msgid "Voting period for contested edits extended"
msgstr "有爭議的編輯投票期間已延長"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2013-02-11
msgid "Voting period shortened to 7 days"
msgstr "投票期間縮短至 7 天"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-11-12
msgid "Voting suggestions"
msgstr "投票建議"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2019-04-26
msgid "Web service version 1 taken down"
msgstr "網路服務第 1 版已下線"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2022-02-16
msgid ""
"With the AcousticBrainz project deemed to not have fulfilled its original "
"goals, the MetaBrainz Foundation decides to stop work on it, with a view to "
"shut down the site in 2023."
msgstr ""
"由於 AcousticBrainz 專案未達到其原始目標，MetaBrainz "
"基金會決定停止對該專案的開發，並計劃於 2023 年關閉該網站。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2014-03-17
#: ../root/statistics/stats.js:43
msgid "Work attributes"
msgstr "作品屬性"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2014-03-17
msgid ""
"Works get their first attributes (such as keys) allowing us to store data "
"that doesn't make sense as relationships but deserves more than an "
"annotation entry."
msgstr "作品獲得了第一批屬性（如音調），使我們能夠儲存那些不適合作為關聯但比註解更值"
"得記錄的資料。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2017-03-13
msgid "Yvanzo joins MusicBrainz as a developer"
msgstr "Yvanzo 以開發者身份加入 MusicBrainz"

#: DB:statistics.statistic_event/description:2017-03-13
msgid ""
"Yvanzo joins the development team as a second dedicated MusicBrainz "
"developer."
msgstr "Yvanzo 作為第二位專職 MusicBrainz 開發者加入開發團隊。"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2010-02-08
msgid "mb_server now hosted on Git"
msgstr "mb_server 現在託管於 Git 上"

#: DB:statistics.statistic_event/title:2012-02-17
msgid "reosarevok becomes the MusicBrainz style leader"
msgstr "reosarevok 成為 MusicBrainz 的風格領袖"
